★5毛已泡頭】房屋台：唔滿意香港的時事台人，立即滾出香港！

這是真正的Lihkg仔嗎？

點解唔過鄉土?

真正的lihkg仔沒理由在bno visa已開放申請後仍然選擇留下

以為去咗baby condom/環球時報

呢邊又叫人不滿就走

個邊又叫人唔好咁蠢去外國做
二等公民

班5毛到底係叫人走
定叫人留

佢哋入侵Lihkg，想進行洗腦宣傳

同犯太講野一撚樣

咁似支那人口吻既

噤？

5毛泡頭 小心

最高警戒全開

Same

房屋台藍到發黑

樓主貼埋個DCC001會員number出黎啦

隻5毛話愛香港，就必須買港樓以示決心

結論就係叫你乖乖地留係度 唔好出聲

尋晚俾人封樓short鳩咗？
私樓又贏

一Google就有 同一個人？

仲叫人要放低$ 買港樓

樓主係咪以前高登腦魔

不嬲話所謂房屋台班狗根本係香討班畜牲

果班撚樣除左炒樓, 咩都做唔掂, 緊係想你買埋一份幫佢炒住個價啦

班撚樣平時話hate到Lihkg仔死，但又走來Lihlg宣

正宗死藍絲dna格

原來係收租維生，唔怪得咁憎人唱淡

仆街藍絲吸血鬼

落hell

波台一隊
樓台一隊
財經台半隊

估唔會係到現型

最重要，個原po呢

政府警告：若不應門 或申請手令破門進入單位

flag撚佐個仆街狙擊佢喇

我地唔滿意想走 係港共支共唔想之嘛

房屋台果然係賤種藍絲集中營

條友之前就周圍貼段嘢話有人呃錢定呃乜嚟洗版

其實賣樓都有得賺架
唔成交佢點有工開

佢同Dr_MK 兩個大陸AA代表房屋台笑死我

樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

#383 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

DCC001 出位言論

只有冇讀過書兼極度黑心既人先會講「支那」

#176 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

當時佢仲係P牌，見佢啲言論非常之藍，已經叫佢留返喺香討好過啦

10年前蒲過香討已經見到佢，同名。

走哂班agent食屎?

屋台狗

鄉土藍屍現形

去擁抱大灣區就得

推下先

Dr_MK 一早比人講係果班衝出馬路SELL客的地產AA
日日扮有錢人

其實唔滿意點解要走

自己既屋企有事，唔係諗解決，係叫晒全家離家出走？

冇咩見人會打個噤字

叫返我Alex

你冇得預期所有人都係一樣，你講既dcc001只係其中一種典型藍絲。

所有影響樓價，阻礙樓巿上升，引發負面樓巿情緒既思想同社會事件，佢都會口誅筆伐。

屌移民因為影響樓價，屌肺炎因為影響樓價，大膽講句起集中營如果會令樓價升，呢種人都會支持。

對呢種人黎講，統治既無論係支那共匪，日本皇軍，什至塔里班，都冇所謂，只要樓升，佢就舐。

網上交流還可，現實世界，少同呢種人交收為妙

AA會員#73269 Dr_MK 你真係好撚廢

佢做乜來Lihkg? 明知Lihkg反blue
唸住洗人腦？

舊登唔興分台架喎
鄉土難民DCC001教人上連登

如果讀過書都淨係識玩循環論證嘅話
佢一定係讀屎片

唔知點解
佢好似好鍾意玩煮飯仔
扮大佬，仲鍾意代表埋其他人
咩樓台，股台，天文台，諾士佛台

傻嘅先會係香港買樓自住
細到仆街

讀屎片嘅小學雞係咁上下
what do you expect

藍絲去兩登，黃絲去香討都係不能理解
我估可能係香討得罪人比人ban or 搞走左
死死地氣過左黎吧

其實佢仆街唔係在于樓巿好友，係在於藍屍走入黃絲大本營宣揚佢既藍屍式思想

買樓自住無錯
但呢條友唔係齋討論買樓自住咁簡單

夾埋好多藍屍政治思想

我好驚呀

投訴此3個攻擊account 不停惡意係房屋台搗亂

老實講
係香港先會諗用成千萬買間屋
然後仲要勁細

不過係咁，藍絲愛國咪由佢留低

都係個句，討論香港是否買樓自住真係冇問題
藍屍未必係愛國，樓升佢塔里班都應該唔會care

夾埋藍屍思想有嗡埋其他野
P牌仔扮老會員先係仆街

睇佢啲舊post
成日洗版式post同一段內容
都唔知係咪bot嚟

連仔d frd

鄉土老會員就有佢份
死返鄉土咪多人同佢同聲同氣囉

[考古]ching的小圈子蝦腸就係香討過來的[/考古]

樓市好友絕對冇問題

不過係藍絲，宣揚藍絲思想
喺兩登俾人圍攻狂屌追殺係應有之義

房屋台成班供供 公墓痕 藍絲死黑警

老屈到
肉撚酸酸

乜撚野攻擊戶分身戶
係咪同釘子戶差唔多係同一類野

啲語氣勁亞氏保加

難怪不斷重覆留同一段內容啦

當年啲人見一次ching屌一次
估唔到宜家鄉土仔掉返轉頭教人點上連登

高乘駿9up以前係煩腸，依家咪一樣變了台柱

唔使爭，都係垃圾

唔係屈
佢唔係似藍少少藍或者可能係藍

你見佢談吐，已經藍到出哂面，用大陸用語
華人外國一定俾人搶，支那兩字既強烈反應
藍屍入兩登滲啲滲啲宣揚政治思想，唔好以為人睇唔撚出

一路都係屌佢藍屍唔係屌樓唔樓既問題
都係個句，唔理你炒股定炒樓搵食
藍屍唔該死出連登，死返香討

佢屈我其他罪名……
其實我只係追擊Dr_MK（私怨，佢口臭，後黎發現係洗版出假新聞嘅AA

DCC001佢自己係咁出黎做架兩
好煩

我唔覺得Dr_MK係AA
似係唔知咩打手就真
AA做到咁煩膠好難想像，得閒休養生息下，call下客唔好
搵樓你都搵個正常人啦唔通搵個一日出n個post上劈又上劈架咩

佢好多以偏概全嘅假新聞，
你講得啱，唔知想做咩

dr.mk你當佢思覺老師得啦
Dcc001呢啲就似個d有啲錢既業主，走黎滲藍屍思想既
你見佢講野有啲建制影子，葉劉風格

總之藍絲就屌你老母躝翻香港討論區啦

噤你老母

我想問
如果係黃
又有層樓供緊
咁點算好?
d 樓話放就放咩

咁佢應該留係大灣區用微博而唔係上連登

腦魔終於做返d 除左鳩up 以外既野

佢係
佢最鐘意”一舊水”

已block

晨早block撚咗條柒頭

仲有波台同財經台

blocked

投訴此3個攻擊account 不停惡意係房屋台搗亂

DCC001電話訊號係SINGTEL

說好的愛香港、香港好好住呢？

why go out

佢自己第一個走先

說好的留港呢？

同呢d“人”一樣

宜家一舊水應該唔得啦
通漲

件d字頭出曬名架喎
日日叫人咪移民做二等公民

［全球排華潮］美示威者圖攻佔警局 華埠遭洗劫

樓台賤種係開台前已經係
以前搞撚到財經台無曬正常討論連仔先開個集中營比班賤種入去隔離

LM

一舊水死左未？

分身攻擊戶
想問係咩國家既用語黎

分化

藍絲賤種沈迷上連登搵存在感
應該開個支持政府台比佢地

以為有新list